Titre : [[Michel Rondet reçut une mention honorable pour son secours aux mineurs du Châtelus en 1887]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Coup de grisou au Puits Châtelus le 1er mars 1887]], [[Michel Rondet]]
Date : 2024-04-01
***

## Sources
Wiki :)